Tela de loja de participantes
Tela com 
    Listagem com agrupamento por cidade 
    Endereço  Rua e númeo  e número 
    Não vai ter ação
    Páginação
     Loja física  um pin  senha  para cada endereço da loja
     Loja física  cupom é atrelado a instituição  não dá para cupom só ser válido em alguma loja específica 